屌你老母林鄭 改係室內閉門放之後直播咪得

咁簡單都唔識 我要睇煙花呀

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

kf室內都放得tg啦 放煙花有咩問題呀而家

入嚟睇下啦, 文宣組求幫拖

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

到時會放催淚彈代替架喇

到時全港十八區都有煙花睇

屌 播返2018年d片當2019咪得

d藍絲咁蠢 好易呃

不如電話視像丫笨

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌! 搵蘋果廣告喇! 佢地個廣告都係放煙花, 叫佢地整多個廿分鐘煙花廣告當放咗咪得囉!

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

播2019年7月30日包圍天水圍警署咪得囉 屌你老母

放傳媒入去直播咪得囉唔明有咩驚，有傳媒喺度，官同示威者唔會做太過份

播返上年咪得